香港亂夠了 政府無能 呼籲藍絲投白票 唔投票! (如果有得投嘅話)

和理非gogogogo

“五個月啦，垃圾差佬搞得掂嘅一早掂咗啦，本來佢點搞我唔care嘅，但最衰又搞唔掂喎，仲越搞越衰，依家工都返唔到添。

唉，我只係想返工啫，當初送中條例我都無乜所謂啦，其實五大訴求我都無所謂，最緊要搞掂件事啫。

搞唔掂咯，政府接受示威者要求咪無事囉，警察俾人清算關我撚事咩，咁多錢人工預咗啦。

五大訴求咪應承佢哋囉。其實有咩所謂唧，你政府有咩損失呢，咪順下班細路一次囉，贏埋國際掌聲啦。

我哋要盡快恢復社會秩序啊，大家都要搵食架嘛。我唔撚想投票啦!

#轉發 #政府無能 #HongKong”

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

push

三毛又起風了，拉